# README #

Sistema de exemplo para o processo seletivo da GalileuLog

### Instalação ###

* rodar o script .sql
* Editar as informações do banco de dados em /config/db.config.php 
* Dependencies
* As informações para login inicial são:
* usuario: admin@admin.com.br
* senha: 1234 

### Contato ###

* Caio Pereira Florio
* (11) 97501-4779
* caio_florio@hotmail.com